【初選】點解行動po唔見曬?

今個星期六日初選啊，記得去投票

幫手推，好驚人唔記得或者唔知

勿忘咁多位一直以黎嘅付出

集中推呢個，希望keep住係熱門

推

連登啲初選post係推唔郁的

幫幫手，唔該

咁由呢個做第1個推得旭

真

【仲有三日】初選資訊你睇咗未？

一齊入去推 樓主已經連續 po左幾日

【仲有三日】初選資訊你睇咗未？

入內幫推 樓主已經po左連續幾日